［有圖］同女神一齊睇你的名字...

是咁的
見到女神琴日朝早post左2張戲飛
係晏就去睇你的名字

醒目嘅我即刻仆落戲院買飛

就買女神隔離果2個位

打算扮偶遇

咁就到開場嘅時候
我就準時去到戲院買定爆谷汽水
坐定定等女神

開場嘅時候女神同個男仔係左手邊入嚟
點撚知佢唔係坐我隔離
而係坐左手邊

我即刻起身
爆谷同汽水都唔記得拎
走去左邊女神隔離坐

一坐低

：我 ：女神

：咁啱嘅 你又係睇呢場呀？

：好明顯啦 你自己嚟睇呀？

：唔係呀 陪fd (然後就指住隔離個人）

然後就坐埋d 拎定紙巾陣間俾女神

睇睇下我覺得啲爆谷同汽水好晒

於是扮去廁所
過返右手邊拎

點撚知女神係我去廁所嘅時候
同佢隔離個男仔調位喎

同女神你眼望我眼
場面好撚尷尬

之後我嗱嗱聲拎返啲嘢就返過去繼續睇戲
當咩事都冇發生過咁

完場開燈
見到女神對眼腫晒

隔離個男仔輕輕咁攬住佢

但主角不是我

正當我好唔開心嘅時候

：做咩唔帶紙巾比你個fd？

：下

擰轉身望一望
見到個暗瘡大肥婆 喊到湯豬咁
為左顯示我嘅gentlemen
我勉為其難第左張紙巾俾佢...

返到屋企見到女神post左張咁嘅相...

點算好....

On9

幾好笑

你咩樣？

唉屌你都廢事
仲扮偶遇

回帶

女神話過我似一個踢波好勁既人
叫咩因黎c達
但我就覺得自己似甘草米

唔過返去拎爆谷就冇事

你的樣子

佢會當你食二手野姐

佢而家blk左我wtsapp
想解釋都唔得
打唔打俾佢好..

🙄🙄

打啦 支持樓主

中間換位就係唔想同樓主坐

巴打佢咁讚你實覺得你好靚仔
唔洗灰心加油

衝出來7

要bin幾耐

算啦 不是屬於樓主的

如果我唔咁為食
可能我就遞到紙巾
成可狀況就唔同哂

柒到喊

咁多人冇睇過 回帶

我而家都係希望佢唔好blk我...
打左俾佢點解釋好

舊文當有趣？

又回帶

笑左

無是咁的

驗眼啦

雖然你畫哂圖咁，但都係無是咁的

女神話你你仲like?

乜Lihkg有凸字版架咩

平時佢所有相我都會like
而家唔like會好似心虛咁...

竟然有咁多人未睇過

留名

神你老母

新場算唔算回帶

雖然回帶但都笑左 女神都做到咁就唔好再衝岀黎柒啦

連個回覆都同舊post一樣，利害
巴打幾時搬埋其他post過嚟？

正，好耐冇見啦呢個post

又黎

嘿，綠帽米二號

回帶回到第幾次

樓主不如將嗰邊講過嘅嘢全部copy 多次

我女神有啲似西野七瀨

好撚好笑